屌你老母，呢首《矇著眼去撐曼》串9連迪洛夫廢過拜利

范加爾來

佢邊識唱歌

仆你個街，你未找數裸跑喎？

黑b識囉

樓主唔會找數的，你柒咗

條友傻鳩

叔哥想你唱

幾好聽

講真野有咩問題

拉啦

咁都有得賴球證

撐冰黨

呢啲弱智歌助長球盲

快啲賣普巴唔該，佢係廢嘅

so i say 唉 曼U
福仔佢又炒單刀 (音: Do)
迫住用馬迪爾
一零從未敢歡呼
想加快傳入禁區
要雲比沙卡
沒費特誰來保護

so i say 唉 曼U
請搵個防守師傅
左閘位置亦要鞏固
今週冇連迪路夫
拜利好辛苦
全憑費爵爺加持
還有這蘇B照顧

我剩係識唱落花流水